熱戀期頭幾個月好sweet...好怕羞

好怕羞
仲記得第一次錫係邊 係咩情況
放左學，著住校服
好怕羞咁係佢張床到坐 唔敢訓 之後錫
大家好怕羞咁坐係梳化到傾計 之後錫
係我張床到錫 係後樓梯錫

依家都過左幾年了
老夫老妻咁
雖然仲係好恩愛 好熱戀
但係好懷念初期既熱戀又怕羞既感覺

應該係掛住個隻feel

我都好懷念#love
尤其係初戀果陣

愛戀沒經驗 今天初發現

好正初吻係後樓梯發生
仲試過喺公園摷

發姣

試過後樓梯曳曳未

有試過摷其實好驚不過又好刺激
不過唔會再試

係咪每個人初吻都係後樓梯

我諗我大膽左少少

互射咗未？

同女朋友中學開始拍拖
真係好純 頭三年都好sweet 大家都怕怕地羞
拍到第三年開始變
入左大學 生活圈子唔同左

依家點?啪啪啪?

食過學生妹已經係人生贏家

著住校服那個
依家出黎做野好耐喇